歐遊一問

最近留意緊機票想7年月尾飛巴黎，有幾個問題想問教下各位：

1. 根據大家經驗推薦邊間航空公司？

2. Economy 同 Premium Economy 分別大嗎？

3. 依家到3月期間有可能等到business sale嗎？

感謝各位

1我會推介中東三寶
2 p econ闊落啲同埋空姐會過嚟嗌你個名，如果你唔係肥其實無咩所謂
3而家卡塔爾做緊spring sale

3. 你宜家入去VN官網check HKG-CDG, 應該有14XXX-15XXX嘅business機票。（每個segment7XXX就係啦)

1. qatar